有線中國組倒數「最後一擊」 以四集武肺專題「重磅」報道告別

有線新聞部早前喺未有諮詢部門主管下黑箱裁員，觸發中國組等多個皇牌部門要員集體辭職。內地爆發疫症初期曾冒險到武漢採訪嘅有線中國組，亦趁疫症一周年推出武漢肺炎專題報道，重返武漢走訪死者家屬、義工同前線醫護...

出唔出到街

推

最後一集應該做有線四人幫大事回顧

一定要睇

Push

全港最高質傳媒
唉屌

武漢肺炎

辭哂咁仲比邊個推到出黎播
除非班空降高層綠燈